地盤果班係咪生活係平行時空？

工作環境已經差，屎尿屁隨地屙，口罩例必唔戴

但咁耐以黎都未有消息話地盤工人集體感染

其實佢地係咪生活係平行時空？

係連登仔自己係度驚

你依家入地盤睇下啦?
思想重停留係80年代

係爆都寫字樓爆先啦
公主號中央冷氣有版你睇

咪玩啦 前兩年做西九地底 污糟到嚇撚死你 真係成地屎尿 食完周圍掉既飯盒 吽到有蟲

空間夠大
少同外界接觸
最安全既工作環境

曲線定真心？ 就係呢種思想累死好多人

你都識講兩年前啦
依家你唔帶口罩 唔量體溫地盤都未必入到啦
你估真係爆成個盤停好過癮咩
安全佬個任務依家都係捉鳩你有無帶口罩

上連登勿認真

帶口罩還帶口罩 工作環境依然係十分惡劣架wo上面個清講到地盤呢家好乾淨咁

屌你啦
啲工友係唔撚會戴口罩
地盤環境係惡劣架啦
但我都好好奇點解地盤無爆發
利申 安全佬

信國師信世衛，戴乜鳩口罩周圍噴完人人有事有抗體咪搞掂

上邊條戇鳩真好笑

以前做野果度D師傅勁憎安全佬

因為班師傅本身就亂鳩咁黎
口罩，護目鏡，耳塞，安全帽
班撚樣唔戴之餘
仲可以唔跟身

喺連登唔跟埋一齊恐慌會比人屌

地盤自然風

辦公室邊有人洗冷氣

地盤咁曬 殺毒

環境其實好睇安全佬同大判
如果港資中資嘅大判
基本上真係好撚污糟
但如果外資就好啲
做過咁多間大判
最撚差係俊_
真係唔明點解可以接受到咁撚污糟

屎尿屁隨地暗位屙有改咩

竹木口??
好似做工程最撚衰就係佢地

係

正午地盤咁曬
乜菌都死

做過澳洲公司同邊撚度俊
地盤環境已經兩個世界